黑警係連鳳姐都唔放過嘅狗，憑咩因 Sonia 私生活去質疑人地受害者身份？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

香港已經無左陳巧文，唔可以再無架啦

但正正就係因為Sonia出哂名鐘意屈人性暴力佢吖嘛，

我依家都唔知all唔all in好

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

中共最叻抹黑人格
腦殘藍絲先會信

因為佢地藍屍。